[得萬幾 views?!] 蘋果紀錄片 回顧抗暴一年的血與淚

2:30 開始
訪問左多名手足, 好值得睇

留名先

PUSH

留名

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

支持

眾志訪問手足 還押被虐打
DW德國之聲訪問在台手足

推